一人一個對 tiffany 呢個名嘅印象

身邊實在太多 tiffany
但個個都性格好唔同
有個係異性就姣唔理三歲八十歲[black] [/black]，attention seeker
有個文靜到爆醒又勁nice

大家點睇

You hurt Tiffany

Audrey Hepburn
Moon River
Breakfast at Tiffany's

雞[

雞

大波

淋病帶菌者 搞到我痕過衡仔

銀

樓主呢

A5和牛